中國外長指朝鮮半島一旦發生戰亂 無人能夠成為贏家

王毅指朝鮮半島一旦發生戰亂 無人能夠成為贏家
2017-04-14 HKT 17:22

在北京，外長王毅表示，朝鮮半島的危險局面，值得高度關注和警惕。

他說，一旦真的發生戰亂，結局只會是多輸，無人能夠成為贏家。

王毅會見到訪的法國外長艾羅之後說，任何一方在朝鮮半島生戰生亂，都必須承擔歷史責任，付出相應代價。中方呼籲有關各方，不要再在口頭和行動上相互刺激和相互威脅，不要把事態推向不可收拾的地步。

中國或成最大贏家

到時美軍打埋佢地

驚露底

中國又羸

點解雜種去外訪時唔出聲嘅

我想加入美軍呀

死一個人就夠

係就快啲打啦屌你老母

睇黎真係有機會打
支那驚最後緩衝區都無撚埋

唔洗講 支那一定係大贏家

雜大大在下一盤很大的棋

同南泡對分未得
劃個朝鮮自治省

feel到有人有d驚